又爆升一日，熊軍信心有冇動搖

有冇機會真係見底呢？
話就話感染日日升
但股市係炒預期
可能大戶已經預計到幾時搞掂入定貨

牛市調整姐 好快又上3萬

各國成功解決人口老化問題 所以升

宜加引牛?

投降啦成手7500同spxu

好撚驚

啱啱aastock好多好消息彈出嚟
中海油又勝預期
Pubg營收又勁

信心只會更加堅定